為藍絲急救既first aider，你地比警犬打死我都唔會可憐

係咪太撚得閒 一見有人少少傷就衝上去拎光環 扮大愛
你當你醫生呀 渣住個垃圾急救牌扮撚晒野 阻撚住晒

(勇武請入) 要全面升級應該學「五四運動」，抵抗紅色資本！

呢個係佢哋專業

冇人阻止你等佢包紮完再打過

最好笑係果頭救藍絲

之後班狗黎琴一下推撚跌知fa

人地當你condom都唔係
你仲係到救藍絲

唔打到流血咪唔洗包紮囉

之後班狗黎到一下推跌個fa*

On9電話

人地係專業架智障

岩

樓主on9唔好推
善用不推文回覆

fa起碼等人傷先出黎 佢職責係咁
左膠係未撚開拖已經阻住哂 煩到仆街
明唔明個分別係邊

如果你可以接受醫護因政治立場而見死不救，
按道理你冇資格屌警犬阻止醫護救手足。

Good point

抵撚死呢班人
比人打死我都唔會可憐
扮撚晒大愛 專乜撚野業
一個垃圾急救牌 讀果兩三日 呀豬呀狗都有

著撚住件反光背心 拎住幾秋野 無野做扮醫生
一見有人hi親少少親 4-5個衝過去拎光環

屌你老母呢班暴徒黎 死不足惜 打傷我地幾多手足
令我地幾多手足被捕 你去扮大愛 救佢？

打撚埋呢班first aider 都唔割蓆

專你老味咩 急救牌
正常智力去讀3日半都有 同個保安牌差唔多咋

fa畀差佬拉去新屋嶺就知驚架啦

on9

係啦 拎住光環同共產黨鬥啦

救唔係問題 人地當你地condom 岀到去照打照拉

做人做狗你地自己諗

唔好侮辱人專業 你都好撚鬼下

想分化?
FA救人係本能黎

傻鳩光環醫護撚
一係就嗌唔好打會打死人
真係痴撚線

專你老母咩 急救牌同保安牌都係差唔多
拎光環就拎光環啦 讀果3日急救牌專業 我呸

美軍救護兵會幫手治療德國納粹軍？

痴線FA做野都屌 傻撚左

如果冇光環，我地已經比坦克碌9扁左

警狗黎，你估真係FA咩

我地手足比人打撚到爆晒肛 次次有人還拖 打左一下就比fa圍住 做乜撚野呀

分化狗又開工

光環大撚到大家唔敢屌 我黎屌

今日做乜嘢，又屌左膠，又屌醫護。

真係會唔好意思

急救牌其實通街都係

好撚多分化狗

同惡魔戰鬥仲談道德

認同

算，first aider以人道立場諗

你咁屌FA係無用嘅

Yes

中肯

急救員見到有人傷唔救
同721黑警調頭走有分別？

佢要救唔好阻佢
佢完成咗佢嘅任務就係手足回合

唉

你班只係讀果3日半既義工 咪撚再同我講專業
你救佢一個 佢一個又打傷我地幾多手足

你地明唔撚明呀大愛撚 根本就係助紂為虐

你咁樣同差佬開槍打FA有咩分別

救還救，不過打撚完先

亂咁屌

你同屌醫護分政見選擇性救人有咩分別呀

急救係等你打完先出嬲what
你估食急救包咩 急救完加返80%血？

呀豬呀狗拎$1000 讀3日半就有

保安牌都專業過你

呢個係人地既專業同道德操守 要尊重 佢地係宣誓救人 只要唔好阻住我地私了就可以
各位fa手足加油 萬事小心

分化3毛

呢個topic被你d同事講左喇
你今日無糧出

非P牌講善用不推文回覆

事實上有好多前線嘅都係現職醫護/讀過advanced course嚟 專業過就咁讀完一個急救course嘅人好多
冇啦啦屌FA 仲要叫人打返FA轉頭 你都好撚鬼下

傻仔，投左降咪醫囉
戰場上打緊一定唔會醫呀，補一槍就會

真係會喎

佢地仲戇居係唔識保護自己
大佬 個環境境亂七八糟
你見個呀叔扮死驚佢coma 唔郁佢 ok 合理
但你見佢醒晒 GCS full
你仲係個咁既環境幫佢洗傷口？
大佬有差佬黎緊
佢又唔係流大血要即刻止

我唔係要分化
但想FA知道保護自己先係最重要

除非打到佢殘廢
否則佢都係會出番嚟
FA你可以話佢咁做係左膠
當然FA出手太快係真

起底 典型分化撚

會條撚
俘虜左先醫咋
打緊果時一定唔會救

落單做埋俘虜先救咋67

垃圾post,不值一提

意義同去到新屋嶺先醫一樣咋

保安都有佢既專業，專業唔可以用價錢衡量貴賤。
你屋企保安放9警犬入泥你會屌9佢，因為呢個行為違背左身為一個保安既尊業。

事實喎，爭住救敵人既on9，一定要屌

樓豬on撚鳩

不推文回覆上一頁

等就唔好啦 等埋popo黎咩 一路打一路包啦

人地fa在場就係做急救
如果你覺得佢哋應該見死不救
咁同721掉頭走班狗有咩分別

唔洗回佢

要屌你自己一個屌，唔好鼓舞其他人同你做錯事

唔確現場環境安全 所以唔應該喺打鬥途中入去救人
入去阻止會增加FA自己受傷嘅風險(雖然我知手足們唔會特登打我哋)
所以應該係要喺打鬥過後先入去
唔應該存在阻住手足私了嘅情況

你諗返當日冇得救人既fa啦 喊到仆街
唔係因為救唔到示威者呀 係因為救唔到人
係眼前都救唔到呀

救人係FA職責 冇做錯
打柒藍絲 比佢救完再打過又得

唔好屌FA

呢d 左膠 嘅所謂大愛包容 真係令人作嘔！

咁fa手足你地萬事小心 各有各做 加油
睇撚住黑警 一陣拉埋你地交數

樓主有冇腦 呢個係急救員嘅職責 佢地係專業 咪撚當佢地係淨幫都地啦 你甘諗同班黑警差別性拉人有撚分別咩on9

幾時fa係比人私有化左？

擺明冷氣軍師/狗

都好多醫生護士出嚟做FA 喎

屌，咁你就咪撚只係打到出血打到瘀左啦
關FA撚事？

作為一個 FA, 如果有狗隻受傷我都會幫佢包紮, 但係講明先, 如果佢傷口受感染絕對唔關我事, 我都唔想嫁嘛, 係咪先？

呢個係人同畜生嘅分別 你都唔想同popo扯上關係

依個係佢地嘅專業
係咪要所有界別行業都要變到黑警咁先安落

佢地同記者一樣都係要中立 都係我地一直追求既野

唔記得不推文

識玩
呢到明顯好多淨冷氣軍師個腦淨係想打拳頭交

歐戰啲軍人有紀律好多㗎
雙方甚至會停一陣火等field medic去救人先
而且軍醫主動開槍係會自動失去作為醫護特權

分化撚全面進場
fa都要屌要打

第二句講得非常好

hi撚大咗？
有人話佢地係示威者？

不嬲打仗對家受傷都會救，樓主呢啲人見死不救有民主自由你都冇用

諗起個畫面都覺得好笑
好似打擂台中途飲水咁
包紮完再打過

同意

請勿分化
唔好忘記fa 從來無拋棄過我地
831佢地係點求d狗救傷者

不斷屌同路人帶風向，辛苦哂。

講緊個操守同態度係專業呀on9仔

就算係戰俘都要救 因為人地有人性
我絕對支持打尻佢 但無理由怪FA救人

agger

FA 職責係要救人
但FA 們
你喺佢未死之前，救得到就得
可以等佢挨多陣先夠㗎！！！！

對付藍絲應該借力打力，順水推舟

都係個句
你確認到佢情況唔危急 唔該唔好係個亂七八糟既環境到幫佢 同佢洗傷口係唔需要即場做
保護自己或者轉移左場地先

救一個惡魔 再黎打傷自己友
你first aider 黎 義工咋
你除左件背心 有撚人知你first aid

我有牌 都唔會著背心 自己人先救
我無你地咁撚on9
鍾意屌我分化就隨便
自己諗下自己做緊乜

fa唔係專業咁咩係專業
退一萬步講同保安差唔多又點？
職業無分貴賤
人哋只係尊重自己嘅專業
完全唔關光唔光環事
你嘅言論只係反映咗你同林鄭一樣嘅白鴿眼

Agree

「先生你忍下先 我而家要幫你止血 㩒住你個傷口 少少痛 忍下啦」
又或者自行判斷下應該點樣去安慰傷者啦

agree

真係當自己身處太平盛世 民主社會做人
港豬並非浪得虛名
藍屍係敵人 打唔打死佢量力而為
但係走去救敵人跟本ON99
我係藍屍仲有乜撚野好怕
共產黨撐腰 POPO力挺 連對面班低能仔都會救番自己轉頭
打完仲有錢收 屌你下次仲唔帶多D鄉親過黎打柒你班傻仔
捉人出黎劏殺雞警猴既野唔夠膽就算 居然ON9成咁
唔怪得之成個社會都冇乜大粒人士肯落注落黎
咁撚ON9十個美國都保唔撚得住

其實你地推開d first aider再打 佢地都唔會刻意行前
有睇wwe就知
而且好多First aider係黃

咩叫戰俘呀？

要幫佢
清洗傷口嫁！
用生理鹽水 左人右狗

收皮啦左膠FA 依家唔係打仗呀 係施暴者vs市民呀 持武器vs手無寸鐵呀 救乜撚野呀 佢地死左都唔會有人可憐架

正解 佢投降咪救

藍絲打人嗰陣又唔見佢去救人？
淨係識得攞光環

冇錯 而且依家唔係打仗 係施暴 已經違反左人道

你呢d先係on9

我睇左咁多日 呢班都係太撚得閒想搵下貢獻既道德撚多 都係想拎下光環 扮下天使

講到咁撚偉大 你唔撚出嚟幫市民擋棍 屌你老母左膠垃圾閪

大佬呀 還拖一拳 佢扮死

4-5個first 爭住救 痴撚線
血都無滴呀

又點樣分化

救敵人 係咪on9架
衣加打緊仗架

不推文

好撚多傻仔
把口就話打左膠
但自已思維其實仲係左膠
你死我亡呢個咁簡單既道理，仲未接受到

講個理由黎？ 我服既我裸跑又點話
你救撚完人 人地再殺你手足 做乜鳩？
你答我？

港豬未ready打仗。

仲停留係快樂抗爭

真係作嘔 仲話想革命

點打都好 急救唔可以有立場同偏見揀人救 呢個係專業

你可以救完再打果條友 或者比多幾條友佢救救到冇手再幫藍絲

個個話我分化 話我狗

有無理由？

人地工作就係咁 真正政治中立

唔係講一套做一套

唔該專重FA既專業操守

請善用不推文回覆

呢d人把口就話左膠死全家
但係換一換人物場景，講下救護，即刻左膠思維發作

樓豬弱智 大家唔好見怪

呢個係專業
我地無權去judge一個人應唔應該救
正如黑警無權去judge一個人係罪犯而去行私刑
人人都應該有被救治權利
醫護值得俾尊重嘅原因

識玩係咁玩

但唔好咁快進場 有時唔想唔小心

保護自己先

人地職責係救人

救命，個個左膠上腦
打仗呀，仲學人講公平政治中立，如果你要呃下記者扮野我唔反對
敵人幾撚時同你中立呀？

唔係為光環為大愛
位置上要保持中立先能夠立足現場
救護工作係咪要靠自己
當狗仔拘捕手足時只能夠由警醫救援

救無問題 打完先救 散水先救 你唔會兩邊開緊火 你走入去救人？

唔好咁講
成功感從來都係驅使人繼續做呢行
幫佢地急救無錯
但幫佢地急救而搞到自己俾差佬推跌或者拉左就唔得啦
所以我好明點解你地咁嬲

之後佢地下次俾藍絲打埋一份
但冇計，佢地係現場角色就係見人就救，雖然我都好想佢地咪撚救班仆街

前線撚一定灰到仆街
打又唔係 唔打又唔係
次次吞聲忍氣

起碼都要扮個樣話急救係中立架

急救拎光環係保護翻急救

FA都屌係咪痴撚咗線

仲有無人未明？

其實fa係唔會理人嘅政治取向
佢哋只係識救人

當fa見到班狗出咗事
都會去救

手足係唔會打/鬧記者同fa

請用不推文回覆

之前想引示威者屌記者
而家又想引示威者屌FA
對面好想示威者失去各方支持
示威者也應該要冷靜、沉著去應對

記者、FA、消防不是隊友，他們是中立的
但他們了堅守專業，堅守中立，作了很大的犧牲
我們不應指責他們。

低質分化撚 五毛唔該訓練下先推出街啦

醫護=/= first aider
唔救普通受傷=/=見死不救
再者， 你前者你講緊a唔救b, 後者係講緊a阻止b救c, 跟本唔同
站係first aider 立場，我可以唔救藍絲， 但我唔可以阻止其他人救藍絲

回血再打

係會嬲佢地太善良
但你憑咩侮辱FA呢樣野
FA係易讀易考 但有幾多個讀完願意企出黎
好聲好氣唔得 係要屌晒老母嘅 分化撚

FA真係好大愛 幾時返新疆幫d維族人係集中營到包紮下仲講緊道德專業 救返藍屍警犬等佢地起身打手足 啱架啦 用愛與和平穿透班狗

On 撚9 ， 人地著得個十字出黎就係要救人，不問佢個身份

依d係尊重自己套制服，尊重國際法，唔係on9

都係

呢個時勢仲講呢d野 救返隻狗等佢繼續強姦扑人 真係好撚大愛 繼續佢既中立專業啦 入到集中營慢慢同公安講

勿分化 First aider都割

關咩事, 係而家黑警專登打人打到傷晒
以前葉繼歎定季炳紅傷左之後
比人拉左咪又係即刻去醫院
以為皇家警察點會阻醫護救人

思想正確
應該係打到個藍絲狗爆岡
Fa包紮完再打
打完再包
重覆十次

呢個係佢既職業，唔好為屌而屌，
南丁格爾宣言提過，唔會因為對方既立場而選擇唔救人

善用不推文回覆

完全同意 救佢老味咩

屌9樓主分化撚完全唔過份

你問下兩邊打緊仗有無醫護會衝出去救？

救人係要自己安全 先去救

兩邊開緊槍 對邊中左槍 你衝出去救

我又要停火 但對邊就繼續射

咁都唔屌得？

你一早講呢句根本冇人會屌你

左膠同fa 都一樣？

唔好再用道德光環黎挾持人啦 咁講你唔會變得百道理

無其他野講了

有病？
將怨氣發洩落 Fa 道？

我語氣係重左 但我真係好撚嬲
你睇下我講既野同理念先再屌我係咪分化

屌你老母 收皮啦

急救第一要點，留意現場環境、自身安全，班藍絲無性既，叫我救？唔敢啦

你真係on9係咁強調讀三日就可以出嚟做FA，咁簡單你咪自己做囉，自己救自己幾好呀oh sorry 唔記得你呢啲冷氣軍師冇份出嚟發夢

佢包上面我打下面

On9
FA就係做依d野先唔會俾狗咁易target
你估佢地拎住d急救裝備會夠其他手足跑得快

嬲得制 次撚次開緊拖
見first aid 好似保護罩咁 保住對方
但對方仲好生猛 繼續屌手足

又驚唔小心整到first aider
屌 你話嬲唔嬲

戰場上軍醫都有槍
唔通射完佢 幫佢包?
你都on9
而家香港淪亡啦
仲救對家 傻撚左
仲話專業 要政治中立?
命都就黎無啦
你係戰場上面 有個傷左既敵軍拎刀吉鳩你
你幫佢包紮定隊冧佢呀?
同下腦啦on9

屌咪撚比呢啲Post推上去

不推文回覆

屌 打完先救啦
根本打緊就救

收撚皮啦,fa 救撚咗手足幾多次啊，你老母忘恩負義，人哋義務救咗手足同其他參與者咁撚多次，而家想煽動人地恩將仇報，返死食屎啦柒頭。你呢個acc 黃撚咗嫁啦，死返去藍絲 group 度圍爐啦

屌你老母，救人係佢哋職責
你宜家成個思維exactly係五毛，藍絲思維
最後都係要 屌你老母
返翻你老母個度玩分化

警犬都唔比你救手足 你走去救警犬 藍屍 跟住話我地係專業 係中立 當自己真係藍丁格爾 入撚到集中營睇佢地仲講唔講得出 喂咁撚大愛 不如呢家就起行去集中營門口跪係到求下佢地放人呀嘛香港就淪陷仲咩專業 幾時用埋愛發電呀？

我夢遊咁撚多次就見唔撚到你所講嘅情境啦

打仗要救對方都係打完先救
依家個情況係大家開槍
然後對方受傷
醫護 係大家仲係開緊火嘅時候就去咗對面救人 然後對方繼續開火
你又唔想射死自己友醫護

繼續頂著光環去死
唔見得有幾光榮

一直都係屌打緊就救

依家戰場上嘅軍醫都冇紅十字，重點係你拎得個紅十字就要跟番國際法做

特別依國美國會仲有變數，點都要搶番道德高地

都係果句
人地衝埋黎打你
你唔通仲去救人?

佢有佢救 我有我打
我好尊重first aid嘅
佢地企最前線救過咁多手足
佢救人 我一定唔會阻
不過會繼續打

你落場秒殺藍絲
咪無人救lor

真係會

消防救火你係唔係都要屌啊

人地有無授權你先
唔係痴個十字就first aider黎先得架
自己人都唔去救對家?
食矇左?

你又知冇

但講fa係攞光環，未免太過火。fa要保護自己，但唔佢講到好似係阻頭阻勢，連佢地都要打。

睇黎兒登好快屌消防救藍絲

屌晒消防幫手救火

諗起雷霆救兵有一幕大愛冇殺到個德軍
之後比同一個德軍殺返轉頭
喺戰場上面，對敵人仁慈只會害返自己人
最後個德軍咪又係比返個左膠殺死

show blocked user

兒登係分化第一線

投左降先救

點講都好 人地都要考返黎
唔通好似黑警禁 人地唔專業無同情心唔等於佢地要唔專業無同情心

fa無救過自己人?
救人都要對方簽紙授權?
如果醫護係藍絲，佢救你個時係咪你會拒絕?

所以好強調
今次俾人話係因為個環境同個呀叔既傷勢係唔適合咁多fa湧去幫佢
因為個呀叔其實都無乜點傷 所以唔算救
Do no harm係永遠無錯
點解今次有人咁反感 多數係因為為左幫個呀叔而搞到自己俾差人推跌

其實好多First aider都好有heart
可唔可以唔好分化？
係咪真係望住佢地俾人打
你都可以就手旁觀？

你讀多d 書先出黎啦 分化撚

FA唔幫藍絲急救就會贏到？
唔好咁天真啦

各位手足請善用起底功能

但佢地既言論，係fa阻頭阻勢咋，救藍絲做咩，應該點打都唔好理佢。下次連fa都打埋都講得出。咁同狗無分別。
認同fa係要保護自己，尤其係被對方針對既時候。

而家講緊係一支箭咁救對家先
我肯撚定唔會有藍絲做fa
篤灰就有

手足捉一個就無一個
你咁都唔明?

其實歷史上係有發生過德軍被俘虜後有美軍治療佢地

其實佢地都岩 要幫個扮野既藍絲 為左幫佢搞到自己幫差佬推跌
唔好唔記得前幾日先有fa俾差佬拉
所以話唔好救藍絲係無可厚非 因為fa自己都唔店
你咁既環境唔幫佢 其實你係無錯
但為左幫佢 搞到自己俾人打就...
所以我好明點解咁嬲

樓主真係好撚煩
次次開post 都屌手足點點點

真係會。

前提係隻狗有得比我地救先得
佢仲可以留到喺示威者果面 仲可以有命比我哋救
咁手足都應該要反省下啦

好似岩岩地
但諗落 又 我地依家得個屌字

廢老藍絲一訓落地 4,5個FIRST AID 圍撚住一個扮野既廢物

平時手足爆晒剛都係1,2個人手

冇陰功

回完都得返2/3血，回完再打=1/3，再回再打

唉，咁又on9左d既

你咪on9 啦 出少句聲啦垃圾
有用post 唔見你開 講埋d on9野
係啦最撚醒係你啦 癈物
你做過d 咩

FA救人係天職
我支持打癈佬 但我唔會阻first aids 救人
最多救完 再打

香港人未來入集中營都係抵死

睇完你d post 發覺你好on9
咩都屌一餐
煲底叫煲底都要開post 屌
有病你睇醫生啦

係啦係啦 第時入集中營慢慢講道理啦

救唔緊要，不過倒下雙氧水得唔得

你都痴撚線
救護人員有佢地既操守，
唔撚係為左拎光環而救人
你估佢地好似班黑警咁撚仆街選擇性做事？

用下腦啦on9

做住人咁樣入集中營定係 做住狗咁樣贏共產黨
我諗香港人已經有選擇
大家一齊準備定入集中營啦

懷柔政策啊 你識條春咩

在我而言 等於幫班廢物藍絲解圍
大佬 人地打我地果陣 對家都唔會見你受傷收手啦
調番轉頭 佢地扮野訓低 FIRST AD手足STANDBY咁,
一見訓低就4,5個圍住快快手"急救"...
仲要4,5個照顧一個

利申: 點都唔割 一定多謝FIRST AD 一直既付出
但站在自己隊友層面上 (我當FIRST AD 係自己友)
心入面係會有小小唔開心

秀義樓跳樓「義士」真相及CCTV片段

樓主疑似係死者！
被人hack ac 後出post證明「自殺」過程

打到就死可以救

果陣我同十個講煲底等 8個都唔知係邊

係咪應該諗下呢啲專業係咪仲要堅持
果啲仆街到無得再仆街既仆街黎

你都on9 你調返轉諗 咁班狗係咪又可以話俾我哋打到佢哋手足傷曬 話班FA扮大愛呀？

你咁樣除咗政治立場唔同之外同班狗冇分別

同堆唔好咁on9 好多FA係healthcare professional嚟 有救護有護士有醫生 我之前仲見過有個AC都去做FA

全面戰爭，救藍絲的first aid 不是自己人

呢個時候仲掛住個光環點同奸人鬥？
對面唔跟規舉幾耐？你仲要跟？你呢種食古不化只會係阻住變革者，我夠膽講因爲你呢種人一直存在先令到個抗爭咁失敗

咪又係一齊食煙，俾人拉 拎棍打 開槍射

其實child登真係無變過

你言論有d偏激，但要揀勇武定fa，我會揀勇武

分化撚收皮啦屌你

咁撚多隻藍絲，你驚唔夠你打咩，FirstAid做緊野你咪打過第二隻囖，你估打人快定FirstAid快?

我都係FA 但我冇著反光衣
因為我係唔會救藍絲嘅 淨係諗緊點幫佢地做忌
真係除左平時返工焗住先會幫廢老
叫我係前線幫敵人我真係做唔出
利申:nursing

真係戇鳩
幾多醫護出去做FA 啦

佢地唔係軍醫, 係義務急救員, 唔理立場去救人係佢地既專業精神, 咁都要屌真係無咩好講

五毛blocked

你唔掛住個光環又可以點樣同奸人鬥呢？
咪講到拋棄光環你就鬥得過啦
你咁做只係令辦法更少炸
作為抗爭者唔係拉攏群眾反而去趕走群眾
口up打仗打仗但根本睇唔清戰爭既形態
俾你有成個軍火庫都革唔到命啦

收皮啦撚樣，自己搵下我開捉鬼post，你唔撚係豬隊友一定係鬼

分化撚收皮啦
國難當前，槍口對外！唔該！

on9樓主要

fa應該要中立的，但fa到達，第一步就是確認環境安全……

現場fa表示 你地打撚完再救救都唔會認真救

依家係班fa一見藍絲有事就衝上去救
我地手足呢？俾班狗/藍絲打到訓左係到佢地去左邊？咁都叫對等咩？
你要救人等手足打到夠先救，唔係你認為要救就救

成日話幾時可以除口罩相見
快喇，係集中營大家咪冇口罩相見

我就一定唔會救藍屍，話知佢地失血死，報應黎

嗰少少擦傷洗咩救

你講撚到自己咁撚威 你一係就一開波打撚到個藍絲斷氣啲FA咪唔洗救

咁你係咪要屌記者影我地

block好多人 開心

係呢個已經無法無天、道德淪陷既社會，
繼續比道德枷鎖自己
美化我地懦弱既本質
顯示我地比藍絲高等

我知道係fa既專業
但係救藍絲既fa，我從心底鄙視你地
係大是大非面前你哋選擇咗你哋嘅專業

五年前我俾左膠講我唔岩雨革叫我退出，我知佢地有理想但太天真，我無怪佢地，但今日都係繼續左膠當道完全未吸取到教訓我真係好心淡
你地今日仲有贏面唔係因為fa唔係因為和理非，係因為勇武唔跟規舉企係最前線

留喺度引曬成班三毛出嚟

兩個p牌互推

擺明俾人屌完先改口風
樓主都係單機連登啦好嘛
一係分化一係弱智

咁你有冇？
一睇就知冇
樓豬原來係弱智仔嚟
原來樓豬係弱智㗎

之前已經有人屌

連登被全面滲透

要抱住「自己唔做就冇人會做」嘅心態例：唔好屌人唔麻包袋試著自己組隊接收工

冇錯

係。
正如醫生會救殺人犯
記者要保持中立

其實好多分化撚同鬼同弱智

全撚部block曬佢

痴線
你係咪要鄙視記者保持中立

p牌推條撚咩on9
自動不推文㗎
最多撳埋個不推文俾你

係連登講人話會比人tag做分化撚

講啲懶道德既鳩話就人人讚

真係不要分那麼細,你們都是左膠

執定行李準備入集中營未?

屌你老母臭閪，咁都要俾你屌
單機啦柒頭

好多未經歷過雨傘革命既人會衝出黎做大台，繼續拎光環拎到盡，叫人唔好失民心就會贏
如果有真係去了解過，有經歷過成個過程既人會好支持樓主講法，對面贏唔係技術高，係抗爭者圈地拎光環令到自己失敗
我都係個句，今日贏面唔係fa唔係和理非，係勇武創造

自己跟team出去就知 幾多醫生護士跟車嘅做緊野

OnL99

不分化不割蓆

做井底之蛙唔係問題 First Aid資格唔講喇
你有冇牌先? 乜撚都唔識有咩資格批判人
記者 急救從來都係中立架喇 你on9架
槍口唔對外 走黎屌first aid係咪癲撚左

一定係現場安全先會做急救
ie.大家做完野之後先會出場
根本唔存在first aid阻大家做野

想當年下革前線中既前線
贏盡國際掌聲 輿論 仲去感化黑警
唱歌 和平抗爭 最後就係慢慢盲目 收晒火
最後就完左 就算比人清場 都無晒鬥心

佢哋身為一個First Aid (急救)佢哋嘅責任就係拯救每一條生命。不理政治、種族、身份、性別，佢哋都會拯救他們、佢哋甚至會用肉體去保護傷者，以免他們再受二次創傷。
你有咩資格鬧佢地，分化撚

FA係救人，但係指Treatment，而唔係防暴
唔該等手足做完野先好埋去做case
見到FA阻住唔該拉開佢

利申 FA

On9post don’t push

如果fa冇阻你打佢其實唔應該屌
安全環境下有人受傷 傷者又肯俾你幫
咁點解唔幫
咁當然啦如果覺得幫佢有機會令自己有危險咁就另計

分清楚「拯救」嘅定義，FA嘅「拯救」係畀Treatment
警察嘅「拯救」先係防暴

呢啲咁簡單既問題都可以嘈一餐
佢救咪由佢救囉屌
你班友敢打撚死班藍絲咩？
最後咪又要救

咪撚on9, 早喲訓啦柒頭

急救不嬲都現場環境安全先做 等手足打完先幫佢包啦

收啦，記者報多d藍屍罪行你地咪又讚人，記者狂登義士大頭你都屌架
證明你地心底都想記者企你果邊，中立只係做出黎既形象

港豬中立你地又識屌
咁擁護中立又叫人登記做陪審員

如果救左狗、暴力藍絲，之後佢地打傷/死自己人，請你好好記住，因為你所謂嘅要保持專業，間接傷害到嘅幾條生命嘅責任，要一世咁背負落去

問心有幾多藍屍係畀人打到唔可以自己走人架，有乜咁危急？

收皮啦 個日班傷者係太子站
佢地咁"專業"去曬邊

笑死 人地要係制度底下抗爭架

我又覺得唔好咁講

人哋都有幫過手足

同埋都好專業

不過我勸告各位fa，你救人無分政建係啱，不過等人做完嘢先嘛，都未傷到要救，又儀話要你幫，上擔架仲玩緊電話喎。

記住留係自己專業，你並不是來維持秩序的

*見

你都on9，你當左自己係黑警？黑社會？

阻礙人道救援同黑警有咩分別？

執著還執著，一定要保持理智，呢個係我地同警畜嘅分別

但可以等人做完野先FA

收皮 我地就係要突顯人畜之別
唔似班死黑警

你應該諗
手足打到藍絲半死
FA再救
等藍絲半死不活 終身殘廢
或昏迷不醒 藍絲仔女 要照顧個負累一世
你都咪話唔過引

不過 左膠下次醒少少
無人想打死人 相信前線恰到好處

人地 FA 本身有宗旨，如果唔係唔會咁熱心去救人。下次如果未打夠唔好退，一退有位俾 FA 入就咪再屌 FA

對藍屍要人道？
對畜牲講人道？

P牌分化狗 連救護員都入唔撚到去呀

又帶風向打埋FA, 不過一定唔會成功lol

不如下次開POST 話, 邊個唔幫手打人, 第一時間打埋佢....

fa眼中個個都係人
因為fa就算有立場
著起件反光衣個一刻就必言是中立
收皮啦分化撚
仲有你同你班3毛同事夾下先好冇,又話係打仗又話唔係打仗,好亂呀

對畜同意唔洗

但藍屍都係人，唔可以拒絕提供人道救援，醫生都唔會揀人醫啦

最後FA下次見到有人受左傷先去做野

你咁撚勇，你下次埋去下下好似警犬打頭打撚死人咪唔洗fa救囉

搞清楚你支持邊面先，係敵強我弱情況下不分敵我照救（黑警打人班fa係唔會救人，自己都要撒），好聽叫fa，唔好聽叫中立，難聽叫豬隊友
依家唔係打仗唔會咁易死人，勇武打得我深信有佢地既理由，前線打，和理非叫停阻止，fa係後面救，比你係勇武會點諗
光環就你地拎，有事就勇武死，唔求你地幫手，但起碼唔好阻手阻腳

專業？收左錢一定要做嫁？
咁多個傷者一定要救佢架？

利伸：fa

你又啱 各有各做

FA 寶寶們 唔好理呢啲 on9 post
自己知自己做緊咩就好了
一直以來辛苦你們了